邊度買到迷你啤牌

如題。

急用，所以淘寶唔切。size 要約一般啤牌1/3大細。